一人一個叫人還錢嘅方法

On99借咗好多錢出去都收唔返
追人還錢仲慘撚過乞兒

偉，係度嗎？

😦😦😦

啲錢憑我自己本事借返嚟嘅，點解要還啊屌你老母

認真 俾啲創意

我抵死

淨係揀佢最多人聚會嘅時候追佢還錢

淋佢紅油 姦佢老母囉

我個銀包好似少左d嘢

有心避你 唔會有呢啲機會

咁隱晦
扮聽唔到

貼街招

以前要話無錢開飯先還一千
好彩借3千

南洋落降

衝擊，係度嗎？

直接嗌 還錢呀屌你老母！！

借得出就預咗攞唔翻，下次就直接話唔借

屌 我係借錢俾人果個

樓主想知既留TG
分享一個可能有用既方法比你

搵收數佬收囉，不過收到幾多都要拆返一半俾佢